4%人支持就可以回歸中國

因為96%人唔出聲，唔反抗，只係享受大英統治下吃喝玩樂

So?

前人種下的因